日本第一youtuber緊急拍片叫後生仔唔好出街 80年代當紅偶像話個女唔睇電視 睇youtube先明

有812萬subscriber嘅Hikakin
尋日終於拍片叫後生仔唔好再出街
唔好在去賞花
咁會救到好多人命

仲詳細咁講東京都知事日講夜講嘅 3密NO！

估唔到日本電視台反應都好快
尋日直播嘅池上彰新聞資訊節目中，80年代嘅當紅偶像菊池桃子
都話佢哋個年代個個睇電視睇新聞，但佢個女之前唔理
好在今日Hikakin拍咗段片講3密no
佢先明 老母之前講疫情嘅嘢

youtuber真係好重要

一日就320幾萬views
佢講一句好過電視台日播夜播

出街嘅都係殺人犯

共犯

其實係

當年

常識都要人講先明
呢個世界真係多on9

利申:一月中之後都無再出過街玩

佢哋唔理唔睇新聞覺得唔關自己事嘅人好多
youtuber講就聽

Hikakin都話之前佢覺得日本都應該ok
前幾日先知大鑊

我都唔睇新聞
但我成日上連登
知道係咩事
所以無出街

香港始終經歷過sars
同埋過去大半年大家都關心咗社會，時事，政治

有因就有果

渡邊直美live緊喺屋企食飯

佢話佢個女今年入大學

今日去左附近公園拍雪桜
真係少左好多人

公園封咗唔係？

不過我唔知ヒカキン點解咁紅

細公園點會封，不過真係無咩人，行五分鐘先會見到人放狗

驚佢哋好快又會
自粛疲れ

歲月真係把殺豬刀

唔會，D仆街跟本無做過點會疲れ
尋日老秋仲排隊入パチンコ店

其實我都唔明有乜好玩

菊池桃子把聲真係幾十年都係咁少女

佢話試過好憎自己把聲

大學客座教授

push

原來改嫁咗高官

八百幾萬
唔好講咁top
依家啲KOL都真係好有影響力

話係日本依家第一多

我仲有聽佢啲歌，把聲真係好甜

日本都係得億幾人
當七成係本土觀眾都幾大號召力

自我隔離 減少傳染係首要
有能力既人更加要宣傳正確知識

數學天才

youtube 日本限定？

因為連登嘅消息來源
15% 蘋果日報
20% 立場新聞
20% 台灣／海外傳媒
20% 賣港01
10% on9cc （東方）
10% fake news
5% 大紀元

之前見到有人neta佢首 渋谷で5時
講外出を控え，5點都唔好出渋谷

應該係講百幾萬有7成本土喎

語文學家

咁佢個女真係要驗腦 同埋佢自己都要檢討一下教育方式

怕咩信政府就唔好驚啦

政府而家叫人留係屋企無人聽

佢尋晚都有同nissy開live

推

其實點解佢會咁紅?佢紅既話catgirl應該紅過佢

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

渡邊直美畀我嘅感覺係佢好自信，好為自己自豪，會適當地拎自己講笑，但唔係自卑嗰種
個人又幽默又玩得，畀到我一種真係做自己？肥妹仔都可以好正、追求時尚潮流嘅感覺
我有啲語癌唔好意思，你可以去佢個brand嘅ig睇睇，佢做model仲靚過啲鬼妹

講咩蝗語

話事話幾時開始肥咗咁多

明明可以wfh 仲要人返工既老闆係甲級戰犯

一個連登夠知天下事

所以點解國際戰線咁重要

鬼得閒睇新聞

有冇人可以幫手將黃圈手足高手紹個頻道沖上四萬

fake news點只10%

I mean佢八百萬觀眾七成係架仔嘅話咁難明咩

屌班日本仔而家個個淨係識上網
新聞又唔睇 電視淨係識睇綜藝劇集
一係就上網日睇夜睇IG同LINE

差唔多啦 加埋東方同01 都成40%啦

我咪幫你解釋咗囉
只係打小咗個8字

第一唔係hajime

btw佢係台日混血
係日本知名度極高 做過好多節目典禮主持

即喺佢個女聽外人講嘢，唔聽老母講嘢
結論：正常發揮

佢有張碟係city pop

冇記錯佢ig follow數全日本第1
不過佢唔識中文
雖然細個喺日本住過

後生女好正常

香港一樣
全球一樣

日本第一多係hajime

諗起成堆所謂已FC嘅post

checked
Hajime係多啲
845萬

Hikakin
812萬

俾依個誤導咗
定2月時佢仲係第一？

邊到有nissy live睇

計所有CHANNEL加埋, 唔係單計最多人數FOLLOW既CHANNEL

佢尋日開咗ig live
一開始係自己，之後同渡邊直美，之後同uno，最後同shinjiro
我見youtube有backup

nissy有ig? 定係指AAA個個

唔知

正常, 呢個世代得返好少人睇電視

菅井友香

KOL d影響力真係勁過權威專家

電視、新聞得老人
師奶睇

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

香港除咗大丁有叫人做嘢之外仲有邊個？

catgirl賣嘔心，得香港班M男先成日去睇

要計city pop, 佢幾乎成個人都係city pop
City pop本身都唔係一個好concrete嘅music genre黎

佢18歲之前係住台灣 之後先去日本發展
岩岩上電視果陣仲聽唔明主持d日文比唔到反應
所以日文係學返黎

菊池桃子 d city pop好正

但佢好似唔識中文咁喎

好鍾意佢 仲係咁有氣質

依家已經遲, 一早潛伏期哂

80年代 真係冇得輸

出街驚乜
唔洗返工？

真，聽日星期一咪一樣出門口搭電車，留係屋企兩日有撚用咩

日本人：
YouTube TBS NHK 富士 朝日 東京

香港人：
TVB TVB TVB TVB TVB TVB

仲中意邊個？

山下達郎同佢老婆

佢丫媽台灣人淨係識小小日文
你send條片係節目點會直接講咁多中文
btw原來台灣出世 日本台灣兩邊走

真係好citypop

角松敏生都唔差
首初戀係我心中80年代頭3歌曲

我知佢background係咁
但你睇下

大J入室女弟子 周庭

【周庭アグネス】點樣提日本人戴口罩？周庭的第一次日語小教室（中日字幕）
181,905 views

角松敏生
八神純子
松任谷由実

角松敏生正到嘔

最正係after 5clash同gold digger

少聽D呢個
一陣聽吓

傳開晒啦, 如果全體檢驗, 隨時上頭三甲

首airport lady聽到出血

日本新一代基本上無咩希望。

社長係職業

Nokiri都好正，不過純音樂多
同名album來唔來就會j一次

佢d live 都好質
多左好多Layer

不過菊池早期係偏少女青春feel啲

AAA嗰個講得唔清楚唔好意思

新世界

早期純idol
後期rock vocal

無知一問日本仲有藝人叫nissy？

冇人聲，有時做野想播音樂唔想disturb 就會播佢

如果你鐘意80-90年代 日本fusion
可以聽casiopea 同T square

純得黎係偏甜果類，睇個cd cover都feel到果種

Momoco創刊號idol,雜誌個名都以佢命名

本身有d知名度 加上又係元老級youtuber
拍d野唔太柒 可以去到今日咁都叫正常

Casiopea有聽，T square未，陣間聽下

我一半日文歌都係7~90年代
前排loop相曽晴日

我好憎呢條友D表情
佢阿哥對眼仲奇怪 更憎

偶像派我好一般，但佢把聲幾好聽，所以例外

呢首休息/做野聽都幾好

日本後生心底裡, 都有一絲想D 老害死
#BoomerRemover

啱啱開左黎聽，個feel我覺得有少少似人間椅子女聲版

竹內まりや

我諗有D日本人係覺得 "D醫療設施同福利制度落後地區先會出事者"
意大利出事, D まとめ有D POST係話, "下, 佢咁都算係G7? 丫諗落都唔覺意大利工業勁係邊度"
而美國出事, D まとめ有D POST係話, "美國醫療費貴既問題咪攪成咁"

者係類似我地覺得非州先會爆肺勞架者 咁

通常呢類歌手都想脫離鄰家女孩形象，始終呢種路向過左30歲都收收地皮

偶像派其實20已開始收皮

佢呀哥個樣真係好撚怪
睇到個人好唔舒服同起雞皮

其實啲まとめ都係另類content farm

我自己麻麻地呢類，唔係太聽得慣呢種聲
但我song list另一半係metal, 所以真係個人喜好問題

まとめ啲文，前一半都係廢話，後一半講啲老母係女人嘅野，再加幾個網民說話就一篇

我知, 亦見好多日本人屌まとめ, but 方便

係
都係呃views
問問題 自問自答
之後啲答案廢嘅

???
2ch d まとめ wor

風格我接受到，係聲嘅問題
怪奇類例如佐井好子我都幾鍾意

まとめ應該算係有兩類
一類係網民熱議速報，拎2ch, 5ch post加個標題就出
一類係搵個熱門話題，自問自答一堆廢話

最好笑啲自問自答
問題語出驚人
答案平平無奇

例如問題係amazon prime可唔可以係電腦offline睇
然後篇野會由amazon prime係乜開始講，到話你知係電話同tablet睇可以down, 最後兩句先同你講電腦唔得。

一般日本人仲會俾佢呃到全篇睇曬？
啲YouTube robot聲讀新聞字幕片
唔知點解有人睇

屌，我就係睇晒果個
果陣想知電腦可唔可以wifi預先load定，上網search答案

我上得當多
會飛嚟睇
不過google search乜都係まとめ

我覺得可能係日本人本身就係咁講野
每次溝通都係一大堆八股+前提，講野永遠都唔會直入重心。
大學semi論文present都係，print一大堆野照稿逐字讀當present，佢地完全唔會覺得有問題。我心諗，present就係將你成堆野簡單講出黎，你照稿讀我返屋企睇唔好

你睇佢哋啲音樂節目就知
次次介紹歌手出場方式一樣
幾十年不變
都係嗰幾句きまり

佢冇左第一都年幾了 甚至更長
冇留意呢D野 其實第幾唔重要呀
話說第一果個專拍膠片

利申: 唔知你哋傾緊乜

想知佢有無比人黃標

有無人覺得三個人幅圖，中間嗰個女仔幾靚女

櫸坂隊長呀

乜嚟

有錢女嚟

涉及賭博成份就多人玩

馬馬

Push